入黎放低一個好老師嘅名

雖然教畜眾多
但總有一小部份係清泉

Eliza Wong
即使我以前瘋狂肥佢嗰科
（連公開試都係肥）
但每次肥佬之後佢都不停開導我、聆聽我嘅難處、鼓勵我重新黎過

每次回想起都覺得好對佢唔住

安西教練

感謝佢地帶俾我整個下半世缺憾

肥絲老師

KK Yip

乜真係無好老師值得表揚咩

數學林老師
多謝你知我好討厭計數
都堅持要我每日做比你
最後我先有書讀 多謝你成日鼓勵我無做功課唔識又無鬧我
老師要身體健康 知道你大病左一場

屯門區小學
應該退左休好耐 一直想搵返佢但唔知點搵
鄧豔梅老師

大專，陳永健老師

蒼老師